【致一班屌手足大力過屌政府嘅人】走咗咪約個時間入返去囉好撚難咩？

有咩好屌
係都要屌自己友
依家走咗無得返去咩？
機場以後無得入去啊？
機場以後唔開放啊？
以後唔畀人接機啊？

好似五年前咁囉
屌囉
勇武又屌撚晒啲和理非囉
和理非又捉鳩晒啲鬼囉
好勁啊屌到證明到自己啱撚晒喇
威啦咁
屌咗個民主返嚟喇

咁樣政府唔會輸㗎喎：
唔走就現實清你場
走又上網笑鳩你走
屌嚟根本無意思

「人多就無事」依個更加係都市傳說
400打20都輸啦
一清場就鳩跑
人多有咩優勢啊？
係啊，係你跑嗰陣會跑慢咗囉，
好撚大優勢㗎。

屌屌屌屌屌
一係打
一係閃啦
打又唔撚打
閃又唔撚閃
做乜鳩

戰又不戰
退又不退

屌啊

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌

push

用400個打得贏人哋20個先講啦人多就安全
人哋鳩跑一鑊你都散啦
咁講經咩

有咩好屌啫

Pish